1-4，如果一定要揀個做老婆，揀邊個？

第一個

嘩....我屌.....佢老味

講真 你出街睇下 大把人既老婆醜過呢堆